有沒人認同中國小粉紅先係真正反共義士?

不斷挑火頭，咩污糟野做齊，講大話，搶人野，霸道。然後屌全世界，搞到全世界歧視華人（包括支那。）

網絡咁發達，仲以為無鬼佬明佢地講咩，同唔知有人識翻譯外文俾人睇。

一句講哂，佢地除左蠢，真係咩都唔識，鬼佬排中，佢地真係做反共先頭部隊

全世界真係無小粉紅咁成功，疫情過左之後，全世界清算中國就真係仆街啦

如果佢地唔係反共第一義士，佢地應該知道咁講野有咩後果

八國聯軍主因就係因為義和拳殺外國教士同殺平民
但支那人到依家都唔識呢段真實歷史
又再吹奏滿清就知
根本係歷史循環
無人阻到佢地

而且最大獲係支那國力已比滿清勁好多
會先演變係世界災難先
依家應驗晒
係無品既人先會明知自己有病或係疫區重周圍飛

國內有識之士深深不憤，國家被中共王朝搞到民不聊生，國內保守派人士為維護政權，不理人民意願，跟隨黨路路線走，國內外小粉紅和五毛隨之而行

國外文宣加強力度宣傳救國理念，假若政黨沒有交換，起義必然發生。

人們不想戰爭，但破壞要有取捨，中國政府在懷柔和破壞不能找平行點，五毛和小粉紅的行為，共產黨政權合法性必定級級可危，最後引起民變，人民反抗越多，中華人民解放軍便難以阻止這場官媒口中（反革命）動亂。

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

記住share香港人嘅抗疫成功經驗，如果話冇口罩就blame落支那人度

以前義和團 是真勇武, 真係夠膽殺洋人

現在呢班小粉紅, 只係鍵盤戰士
網絡上就話要 殺死美國人, 打死日本人
係現實世界, 有個美國人係佢地面前出現, 佢地即刻低頭行開啦